對眼擘唔開 我就丙到好撚大

你UP乜7

叫我city girl不過黎自新界

你問乜柒？

其實點解smoke完會丙

個啲fuckboy亂咁襯對yeezy

（yeezy）

我就遍向清純， 好似fiji

唔撚joey